禁國民口交 烏干達總統：嘴巴是拿來吃東西的

〔即時新聞／綜合報導〕烏干達總統穆塞維尼（Yoweri Museveni）自上任後，嚴打同性戀，現他又語出驚人表示，在一場公開言演說中表示，嘴巴是拿來吃飯的，而不是用來助性用，禁止國人從事口交行為。
請繼續往下閱讀...

綜合外媒報導，在烏干達執政31年的總統穆塞維尼，在一場向全國放送的公開演說中，警告民眾不要進行口交行為，他說：「我在此藉這個機會公開向我們的人民示警，有些外人鼓吹，企圖腐化我們烏干達人，讓人民沈溺於『口交』這種錯誤作法。」穆塞維尼強調，嘴巴是生來吃飯圖溫飽，而不是為性愛而生。
73歲的穆塞維尼說：「我們都知道如何性交，明白性交的位置。」
這不是穆塞維尼第一次反對口交的言論，早在4年前他簽署反同性戀法，規定同性戀是刑事罪行，「犯罪」者會被判至多14年監禁，當時他就說，口交會讓蟲經由嘴巴跑進你的胃。

口交會讓蟲經由嘴巴跑進你的胃。

佢又講得冇錯喎

你個垃圾國家有東西比人吃先算啦

講到佢地d野食無蟲咁

總統大人，依你高見，強國口交部要禁嗎？

唔識野摺埋啦

冇野食咪食精

非洲 = 窮

小學畢業未?
定係又有黑鬼被trigger了

咁撚有錢你唔移民去
弱智仔

華春瑩

一定係總統老婆唔肯幫佢含

唔關連登仔事

19法例

唔通口交完去自首?

定係日日搵幾百人上門突擊?

精蟲

下意識以為佢串鳩中國

又有可能係總統老婆同宮內侍衛

垃圾國家快啲消失啦

食腸唔係食野呀而家？

黑豹唔俾咋

Do you know da wae?

唔是講笑，
非洲食野個價錢同蝗國有得揮，
唔知當地人點生活到

烏干達forever

咁撚窮仲要唔俾人含撚
到時個個都生幾百件

黑豹咁撚野蠻架

Spit on the non-belivers my brudda!

第一眼睇到

「替國民口交」

心諗做咩事咁撚癲

咁佢就失業喇

叫人唔好吹,自己日日口爆

黑豹

30cm點塞

Uganda forever

eat da poo poo

葡萄人地

我想知道佢點知啲人民有冇口交呢？
唔通條女自願口交完就報串？
港女就會。

有人撕左張

d土著個口咁撚大個
含落去應該係另類享受黎

do u know da wae?

this is not da wae

咁撚高科技都接受唔到？

口爆≠吞精

幾時禁埋 打飛機 肛交 等等嘅野

無錯，要留返黎食蘋果

賓周 閪係拎嚟屙尿
屎忽窿係拎嚟屙屎?

其實馬來西亞都唔俾口交，問題係點捉

不來一發嗎